David Lynch將來地位會唔會超越kubrick

lynch而家已經上左神檯
最近twin peaks玩symbolism,surrealism同expressionism勁撚到
死左畀人吹奏下會唔會再升一班
利申兩個都鍾意
會
勁還勁 唔會

Lynch仲偏鋒過kubrick,難d,你唔見而家個勢係吹棒緊nolan架咩

吹nolan個D唔sick ball姐
講film language講地位邊到佢
後人可能會記得佢D非線性敘事

呢條友之前出過兩隻 cd 都好撚正，仲要自已唱埋。

同tammy preston都玩過
但好撚正又唔算

我勁鍾意，因為 d mood 好有佢早中期既電影風格。

一世都唔會

Kubrick 拍唔同片種都係頂級
基本上係全才

係
kubrick>>>>>>>>>>nolan

最勁係次次拍都係唔同片種先勁

David lynch 都算cult cult 地，冇Kubrick 咁有票房

Kubrick票房好似都係唔掂
無人識睇 死左先愈來愈紅

David lynch一早超越左kubrick

Lynch個種係由內人既潛意識講到表意識, 個種心理驚悚自然得多, Kubrick既角色未去到lynch咁深
不過兩個人始終種類同戲路唔同, 一個社會性高, 一個心理性高, 未必直接比夠到
但講風格上, 我會鍾意lynch多d

david d戲真係會睇得好投入

認真Mulholland Drive我投入唔到

呢套真係神作喎